存為記錄 A464

昏迷義士係pp對出上左消防處救護車去瑪麗醫院

車牌A464

推

樓主可唔可以入黎講下係邊個 求下你
［緊急］929傷者資訊整合 防止被自殺

Post左過去喇